影班相第一排凳全部都係關愛座

證明矮 = 殘障 要坐關愛座

男女班長應該都係坐最前 坐班主任左右